各位點睇處女座男朋友？

有冇絲打男朋友係處女座 分享下講下有咩性格特色

我先
細心 知識豐富識好多野 萬事做足準備諗清諗楚先做
敏感 玻璃心 女人性格

利申 衝動白羊妹

個個都係咁
我預你2年內散

依定差唔多五個月 都嘈過好多次交

我天蠍座 男朋友處女座 成日為咗小事鬧交

對唔住囉
我都唔想女人性格㗎

唔，拍緊拖都發現左自己既另一面，係勁bitchy勁麻煩成嗰女人咁囉。少少野都會比佢嚇親，明明佢已經準備定曬去嚇我都會比佢嚇親lol。

萬事做足準備諗清楚先做會比佢覺得，有時有d平淡，唔肯take risk冇乜驚喜lol

我同我男朋友都係 行街睇鞋個陣話我顧住睇自己 冇理到佢

但同時好似女人咁細心好正

處女社座男朋友
女朋友好識同我相處 拍左四年啦
係就係成日嗌交 但整體都相處得唔錯

處女男好挑剔

好同意
佢成日係到同我說教
又成日挑剔我點做唔好咁做唔好

處女男HERE

各位點睇星座撚女朋友？

全部都係臭閪黎

同處女男友四年半
性格係點？
咪有晒所有港女性格囉：
少少事唔岩佢心意都發老脾
要求高 但又要點人做
完美主義
image為上
固執 脾氣臭到痴孖筋

勁撚麻煩
勁撚容易受人影響
勁撚婆媽
勁撚度縮

無同過處女男拍拖，但身邊大部分識嘅處女男都係仆街

處女男心入面係有個完美情人藍圖
佢想將自己條女變成佢心目中理想嘅樣
根本極度自私

無撚有錯
係會當街發脾氣
直情係港女格

我勁容易呷醋 雖然女朋友鍾意我呷醋

處女男here 唉自己知自己事 但都係唔知點改
可能就係咁先同個ex散

除咗度縮，其他完全同意

溫柔體貼

呢個真

剝蕉皮好叻

仲要講野勁mean。。都唔知鐘意佢d乜

我岩先以為呢個回覆係我留
我又係成日屌柒佢講野mean

佢講野都好mean 不過好彩我講野都好mean 好多時佢會話返我講野難聽過粗口

EX 係白羊座
我係處女座

最後俾條白羊座女帽左

留名

做人木獨 唔識俾surprise
有時候會好唔開心
但係係一個暖男
好乖乖仔
好錫我
雖然有時候唔識表達自己

下個更可愛啊巴打

所以唔係處女座既男朋友多疑

但處女男的確好多疑好敏感

同埋處女男真係好易被人影響
好介意人地點睇自己
但對朋友又真係幾好

同女朋友都係處女座
覺得大家都好執著麻煩但我地2個都係唔會改既

處女男here 覺得自己好撚煩 又小氣

四個字: 屌佢老母

固執撚, 一定要人認同佢個套
你唔認同就會用好多so called理據去說服你
同化你 要你認同佢個套

嗌交一定要嗌到佢嬴/你認同佢先收口

好中

利申: 處女座男 ex係白羊座

其實我ex 幾好 到依家都未拍拖 有無人有性趣

對處女男黎講愛情只不過係一盤數

same 佢好在有處女座優點>缺點
本身未拍之前覺得呢個星座好惡頂

好岩 佢會不停講理據證明自己係岩
仲會不停就教不停話你應該點做點做
琴日同佢行街 佢係咁同我講要學識觀察 每樣野都係學習既途徑 不停要我用腦
同咪成日問我愛唔愛佢
有時我真係覺得佢係女人 我係男人
有冇絲打男朋友係咁

比帽你戴既機會極低
對愛情極忠誠
對上個個追左幾年
拍都拍左4年幾
完全冇出軌既諗法

咩都以另一半為先
為左要駛得萬年船，整驚喜分分鐘都要pretrip

垃圾黎

有冇係所有野都安排好既時候 忽然因為d突發既事而燥底極不安 我男朋友會

食屎啦
我就係拍左四年跟住帽左

識磨刀

一鳩樣
試過有突發事發生佢會不停咁自責又閪面
明明其實好小事
試過同佢出去放風箏，隻風箏喺佢放緊嘅時候斷線，整唔見左，跟住俾我笑鳩佢廢
跟住又發功
某程度都係小氣

一切都係講抵唔抵屌？
正仆街黎架處女男

認真？
同佢一齊左就五個月都未比佢

屌呢個post啲回覆全部都好似係我圢咁

處女男表示唔同意第一段
新鮮感得一兩個星期 過咗就想搵下個

其實我自己都會

白羊妹亂咁黎，做野唔經大腦，想做就做，唔理對方感受

不過我覺得處女男同白羊女係有默契既，就算火星撞地球都好，都係情趣黎

優點 : 細心 溫柔 做事有交帶 唔會衝動

缺點 : 有時會臭口到冇人有

利申沖動大頭蝦白羊 5年半仲未散

經歷過好多事都有佢係身邊俾好多意見同
支持

舊時白羊女ex真係咩都問我意見，話鍾意我幫佢理性分析
不過佢老味都係衝重派，唔係成日都聽你既分析

通常白羊衰左都唔敢講 諗住冇人會知
但最尾都會俾處女發現

我都勁鐘意問男朋友意見 乜鬼都問
但好多時 我意見接受態度照舊
巴打你鐘意你ex d咩

係 因為白羊太要面子

處女對性冇渴求

留名先
同個處女男一齊無耐
佢覺得啱嘅嘢就會講到你認同佢為止
我都廢事駁番佢

白羊係我眼中係講唔到大話，講親都一定穿煲

冇錯 我男朋友對於我黎講係神一般存在
我冇左佢會生存唔到
白羊鐘意個種佂服與被佂服

大家既夢想都一樣
好有默契

性格同諗法夠哂天與地，但咁先有火花

係呀仆街 一齊半年未夠就話覺得由愛情變感情
真係食屎大

對唔住囉，係咁長氣架喇

成日為小事嘈係真既

女朋友係金牛

有時我都真係唔想

屋企門前貼左張佢整既紙
熄火鎖鑰電話

白羊出街唔會睇路 成日俾處女屌

想知處女男同天蠍女有咩衝突

男朋友都係處女座，句句心聲
係咪其他男仔真係唔會咁

我會 咩都plan好曬但突然完成唔到我會粗燥底炆"爭"

我都想知，其實金牛女同處女男夾唔夾

我係處女男

星應黎講佢地係好夾
但有啲野唔係夾就會永遠一齊

但身邊處女男一般比較靚仔

呢句係真，只希望大家都互相就大家，堅持落去

我啱啱又真係好長氣咁同佢講，想講到贏為止，但佢就好唔耐煩

好同意

我覺得佢地應該係人黎，唔知點解果個月份出世既人類bb，長大之後都會變成年人類
佢地對唔鍾意既事，有時會收埋，有時又會爆發。有時會鍾意同人說教有時又唔係。
性格上面仲怪，表面可能會好activity，但有時會想自己一個靜下，外人可能會覺得佢地性格反覆無常。
佢會追求自己鍾意既事，唔會追求自己討厭既事(不過我估所有生物都係咁)

總結：佢地表面可能會好煩，或者令人好難理解，但只要佢係一個好人，佢就會係一個好人。

另外就係，唔知點解，將上述既野，套落其他星座既人上面，又好似岩咁

就係呢啲語氣

成個女人咁

都係為佢好姐

睇開d 唔洗咁執著

所以我都驚逼得佢好辛苦
但唔係話改就即刻改到

射手女 男朋友處女
成日都話佢麻撚煩
好似女人，但又好細心，想盡力比晒最好既野你
有時佢成日要做野 陪唔到我 又會內疚又乜好對你唔住 難為左你

不過佢真係乜都鐘意計劃好晒，有少少意料之外既野打破左佢計劃會忟憎，最尾又會返黎話對唔住會反省
去旅行果啲佢真係plan 好晒，你淨係話佢知你有咩想試想食想去就得
我橋埋手淨係執行李 準備個人上機就得
被照顧感覺良好

想知多d 點夾
金牛女 既性格係點

好 好過對自己隔離果個 曾經連續三個ex都係處女座

同絲打一樣白羊女
ex係處女男
佢仲女人過我 成日好敏感
我唔笑就以為我嬲
食餐飯食緊野無講野就以為我發脾氣
成日諗到啲野好細緻 好鍾意猜測我既諗法
搞到自己成日杞人憂天
同佢相處feel到佢好唔放 最後同我講佢好辛苦
我心諗：屌呀！根本所有野都係佢第六感過剩
利申：絲，手已分開心曬

佢係處女男 我係射手女
有潔癖 固執 聰明 細心 有計劃 完美主義
一齊左4個月 淨係嗌左一場大交
但佢好錫我 滿足我要求
不過好固執 當佢覺得係岩既就一定會做
當佢一嬲就會玩消失
因為咁慢慢去到唔想有嗌交既情況出現
所以我都已經唔敢再脾氣

我都想知 從未識過處女座既朋友

仲有就係 好唔識處理突發事件
好似原本想去食野個間餐廳無開
佢會好緊張不安咁狂重覆個問題
eg: 間餐廳無開呀！間餐廳點解會無開架？無開呀間餐廳！
而唔會冷靜下諗下辦法點解決
真心 白羊女同處女男唔夾
有時處女男仲女人過自己個下真係頂唔順
好撚無主見 真係屌佢老母
同埋白羊女好直有時講笑或者無意講一句野
佢地就會痴左線咁記住個句野
不停諗諗諗諗記記記記
總之係唔開得玩笑 好撚小器
白羊女配處女男 不了

關唔關星座事呀
上面有人話處女男安排好哂d野
又有人話處女男無主見
都唔知邊樣真。

計我話賴星座既先最無主見

男朋友係處女座
貪靚 做任何事一定諗好先做 唔會衝動做左先算
係會好小事就嘈交燥底 但又好易哄得返
佢內心既諗法你唔問佢 佢未必會主動講出黎
不過好彩我係多野講 會成日問佢
仲有會第一時間挑剔左你先 唔會係讚你先
但佢唔係惡意 佢會覺得佢係提醒你

屌 呢樣就係我個ex唔明既野 不過多得佢我先識點樣氹左人先而唔係加自己意見
ex係天秤座

又係好似講左我個情況咁

係 我成日行行會仆街 [/quote]成日比佢屌
但奈何我好鐘意比佢屌
覺得佢每次話我係著緊我既表現

我又係白羊女同處女男

佢處女男 我處女女

鬧交永遠唔認錯 點都要你認自己錯晒先肯stop
我本身眼淺易喊 如果鬧交果陣佢見到我喊火即刻火多十倍

仲有上面都提過既女人性格 鍾意人氹

中，
唔會衝動，唔會收收理理，有咩事唔會收收理理

點解我果個處女同你地上面果d咁唔同

唔肯面對現實 活係自己comfort zone
自己覺得自己無錯就死唔認錯 就算事實係佢唔岩
對朋友好過對伴侶 朋友尻up就信到十足
想法有時好偏激 對人好多時會先入為主
雙重標準撚
欺善怕惡 講就天下無敵 人地惡少少就淆底

我完完全全中曬 細心可能唔中 我算叫睇好多書同電影 每樣野都要plan如溫書時間表 練興趣時間表 好敏感會為好小事好感動什至係街喊 好女人會對老死撒嬌 但我本身唔信星座 點解會咁撚準 個原理其實係點 有無手足解答下

屌我成日做

屌啊 好撚中
我甚至會為左講掂自己個腦人花好多時間去諗

女友白羊 我處女 拍左5個月鬆d
成日話我死煩膠 但佢都幾痴我

我都成日話男朋友好煩膠 唔知佢會唔會唔開心呢

男朋友處女，我山羊
一齊左幾個月
佢一路都好錫我，好照顧我。未試過嘈
只係試過一次佢嬲我因為我掛住做野唔錫身
到目前為止我男朋友都冇上面巴絲講嘅缺點
優點就有好多

我好自豪俾女友話煩膠
最緊要佢繼續痴住我遮 幾中意痴身女
不過佢成日做埋d on撚99野

睇完個post我信星座喇
上面講既野我中九成
Ex都成日屌我煩膠似老豆多過似男友

玻璃心呢個point好中
拍左年幾, 覺得佢時不時黑面真心好難頂
加上我大女人. 佢講唔過我既話實俾我屌

利申: 山羊女

射手配處女
處女顛硬

我同金牛老婆結左婚
我係港女佢係麻甩

嘩屌 中撚曬 同ex一撚樣
次次講野都會戴頭盔
eg: 我知我講完你會鬧我，所以我都係唔講喇 同埋 我唔會承諾你一定做到，但我會盡力去做，但唔擔保成唔成功。
嘩屌 啲頭盔戴到101咁撚高
同埋真係好撚心血小 同佢講左句「我覺得你未必處理到」
佢就唔開心/嬲到仆街 話我好話佢
對朋友好過對伴侶個句真
全日同佢啲兄弟skype玩PS4 都唔撚搵我
聖誕節 除夕 平安夜呢啲全部約朋友出街唔理我
真係屌出聲
利申：白羊女，ex處女男

處女男同射手女先慘
一個粗心到爆炸同一個心思細膩一齊咗..
射手自尊心高 處女好勝心強
嘈交簡直世界級。係到類斗類 唔服輸 。
之前同個ex嘈交 佢亂dum嘢
我就好激動咁話 「依家掉嘢，我唔識咩！」
我拎啲嘢一件一件掉。
佢叫我停喇夠喇，又係到講一大堆理論要我認同佢
講到自己一啲錯到冇咁，仲要話我咁做都為左咩咩咩為你好，你仲話我 類似個啲

我巨蟹女同巨蟹男

咁多白羊女既 有冇其他星座女同處女男例子呀?

屌你一個二個講完我好驚自己

我覺得係最差組合
處女男樣樣預先計劃好哂, 白羊女諗到乜就做乜打亂計劃
利申: 成日就係為左呢D野嘈交

雙魚女 處女男
3 個幾月
唔覺佢固執
女人過女人
會check 我手機
要曬我d schedule
要報到係邊做咩同邊個
把口就話咩都比我做
唔管，但個心就好唔鍾意
有咩不滿都唔會收收埋埋
自己忍
佢有講過忍到一點就唔會忍 到時就898

雙魚撚表示好驚做錯野
之後佢忍忍埋埋就898

同處女間房整齊到想倒亂佢

但我覺得白羊處女好有火花 好正
雙方可以互相學習

有時候都會想要d安全感
知你schedule 都係想就你時間 可能見面，去邊 whatever la 反而check 手機就唔會la
我女朋友都會私下check 我手機 以為我唔會知 咁我又冇野唔見得光 咪由得佢

之前比個星座專家話我係典型處女座 （9月6）
仲煩個平時個d處女座 旦係我唔知有咩分別

最後都係比條射手座

成班白痴

咁岩既 我男朋友又係成撚日話我ON撚99 我又係白羊女

咁啱呀。。。

屌你好撚中

星座專家求介紹

我都你一樣，雙魚女處女男
拍左3個幾月！
佢有睇我電話，但我冇咩唔俾佢睇得！
但咁啱尋日俾佢知道我講大話買左野俾個Ex.，其實我同個Ex真係乜野都冇，但佢擔心我同返Ex.一齊卦？而家好唔開心，其實，我揀得佢，佢可以fight低個Ex.已經冇野好怕，如果我係要同返Ex一齊，當初唔會揀佢！佢啲女仔朋友個個都好索，我覺得我應該仲驚過佢囉。。我自卑冇計。我其實已經知錯，但我知佢一定覺得我有一必有二，唉！我已經諗住唔再同個Ex.糾纏，而家個男友仲要嬲左我，我已經好唔開心，我要反省下！我覺得佢地唔係小器，只係緊張對方～
但其實處女男對我黎講冇咩野，佢仲可以照顧到我，係好事黎！

我本身係果d 你唔問我講唔講，同有時會講d 無傷大雅既大話。
但慢慢發現呃處女好難，同佢知講大話，佢又唔會發癲，佢無表情，口又話：你要呃我，我都無計。 就漸漸唔呃佢咩都講佢知（盡量）。 不過，處女好記仇或者叫好好記性，你反省下，守下行為。處女都好易氹

係會記仇好耐，你講過咩應承過咩都會記得好清楚

睇我名就知

處女男友喺好細心 ，eq高
不過我永遠睇唔透佢喺段感情裏面計緊條咩數，
永遠計緊
永遠計緊
唔知佢計緊條咩數……
同埋，
喺我面前永遠隱藏另一面嘅佢，
唔知邊個先喺真實嘅佢，
攰 。

我已經反省緊。
佢竟然喺FB度打<他朝君體也相同>
救命，咩意思？
我已經喺公司忍住眼淚，我知錯了。
但好似已經補救唔返。
Ex.單野，只係新年時應承話買俾佢，對Ex.只係一個朋友咁看待。
係件野咁啱到手，咁都成兩個月咁耐，一陣俾男友知道話我仲買野俾佢先瞞，我諗住完左呢單野就一了百了。點知就出事！
我跪玻璃都唔掂啊

唔係呢個意思，你覺得佢做呢樣野係因為鍾意你其實佢只係諗咁做可以帶來咩好處可以營造自己好男人形象。你千奇唔好問處女男人愛情金錢工作排名個啲，無謂自己傷心

不能同意更多

點解癲硬呀？

岩岩見到樓上有話射手同處女男鬧交
盡對認同類鬥類 兩個都企到硬一硬
不過都唔知好彩定唔好彩，始終都係我食硬佢
鬧完分開左行，我有我睇野 佢有佢睇
之後佢成個傻仔咁扮無野過黎「點呀睇緊咩姐 」

玻璃心同女人性格全中
利申打算2019結婚

好中！
我ex都係，已經時不時都鬧交，次次都都係佢岩晒我錯晒
每次都要我就佢

仲要有時唔知做乜鳩，無啦啦閪面

我ex都有屌過我對朋友同對佢一樣 只可以講處女座既人對所有人都一樣

我天蠍
男友處女here
已經好忍佢 但佢都係鐘意因為小事嬲
我都唔知忍到幾時;(

拍緊拖仲同ex有來往
抵死

射手撚比唔到安全感處女
一日到黑玩玩玩

我覺得生命好似冇曬希望咁！
你話得我啱，我抵死！
我有諗過跳樓架

含喇八婆

抵死
分左手仲咩朋友
好缺朋友咩？
利申 處女男

haha好似我個處女男朋友講既野

利申：認同佢抵恐

同ex拍拖初期都好固執
成日都同佢嘈交
要佢認同自己個套
但係日子耐左
成日嘈交
條白羊女就算覺得你係岩都為左面子唔會認同
慢慢就睇化左
唔理，睇人仆街最開心

處女男

成日都收收埋埋鬼知你想點咩

關愛座男朋友

處女男留名
同左金牛女一齊5年，最後被帽

我相信各位處女巴絲都應該知道處女如果被帽
個人會跳制跳到癲

分左手半年，但係仲會掛住個仆街金牛女

我男友已經不停再三強調話佢不忠你嚴重死罪
同咪真係好記仇 成日whatsapp都會quote 返我好耐之前講既野黎比我睇返 好痴線的

各位點睇處女女加處女男

一樣雙魚女處女男
拍咗大半年
不過男朋友唔會check我電話 大家都唔會
可能大家都中意報到 俾到安全感大家
咁耐都係嘈過一次 仲要撒嬌同佢講嬲一陣就唔好再嬲 之後就無再嘈過
好識照顧我

處女係double standard
唔鐘我同d 男性朋友出街（中學同學）
轉個頭自己話要同女網友見面
話咩識得耐過我，
未識我就已經約左
除左oj 我都唔知比咩反應佢

固執 覺得自己岩晒 要求好高 律已以嚴同時待人以嚴

一模一樣

識既處男都係成日好撚多道理發表
有d會覺得自己看透世事 唔聽人講
麻煩過女人

好啦，好多謝你地意見。
我會好好反省下 再見各位！

拍過兩個都係
岩岩分左手

利申 處女女

啲缺點真係講中晒
覺得自己係垃圾
2年前比ex帽左
一直到而家都冇拍拖
對愛情冇晒信心
利申 處女男

處女女同處女男係咪真係唔會有結果😭😭

初戀年半
ex 3個月

我覺得係 發誓唔會再搵處女男拍拖

我重勇武過佢明明佢牛高馬大

男友處女座成日鬧我
行路唔帶眼
唔肯睇醫生bla bla bla
我明佢關心我
但次次都係鬧既形式黎話我
係咪個個處女男都係咁

垃圾處女座
自己情緒低落係度玩自閉
有事就死忍爛忍唔同人講 等自爆
表面就懶係笑面迎人 其實就最撚自私
仲要律己以寬 待人以嚴
訓啦柒頭 垃圾星座

處女男金牛女三年半被帽
一個月唔夠就放低咗而家仲有留意佢嘅消息 等緊佢嘅死訊
加油

我都係一樣...不過和平分手

得一個特性 賤

係 有道理大晒

我處女女+處女男
嗌交(或者正確啲嚟講係討論)
可以講足3個鐘
但由於價值觀有差異又好想説服對方
所以如果冇其中一方認輸
基本上係沒完沒了
不過佢應承咗以後再有咁嘅情況出現
會投降讓我

嘩屌 中哂
ex處女男 對人好挑剔 成日意圖將人打造成佢心中既完美女友
改變唔到就大條道理說教 成日都想改變你 拎你同人比較
不過佢真係好細心 對你好個陣係滿分 會花好多心思間中比驚喜你氹你開心

好撚挑剔 好撚煩
小小唔鍾意就即刻黑面發哂脾氣
用佢自己嘅標準去評論人
乜撚野都錯而佢啱晒

不過有時都幾細心溫柔可愛
最搞笑係會怕羞臉紅耳仔紅好cute

Exac7y
又要大男人
但遺憾係我好大女人

臭到上連登開po

建議佢哋睇聖鬥士星矢

屌 又同我既諗法一樣

紅字真係不能同意更多
話想同佢傾下就覺得我鬧佢，跟住講到好似我錯咁

處女同射手係咪真係唔夾，好多時唔知佢諗乜，好似乜都唔講出黎，連wtsapp都成日唔覆
係咪中意同朋友傾計多過同女朋友

利申：射手女

好準 一時一樣 完全唔知佢諗

處女座真係好撚煩

因為老豆對仔女嗰套會有d adjustment掛，又或者隨年月佢識得收放自如
利申:老豆同我都係處女，一開始唔覺，自從睇星座po就好覺

最近多左因為小小不滿而鬧女友
留個名先
利申處女男 女友係巨蟹

婆媽係真 真係見到都燥晒
仲要乜Q都聽晒老母話

自尊心好高同口硬心軟

完美主義 自我中心 靜係識為自己諗 女人性格
以後都唔會再同處女座一齊

認真我都算好脾氣，但真係好撚煩
山羊女配處女男

唔信人 把口賤 諸多挑剔 城府深
做每件事都思前想後 好痴身 好小朋友
女人性格 成日亂發脾氣 工作認真 玻璃心
要人就曬佢

好能岩呀
我成日都鬧我個處女座男友係港女

你地講既野對對情侶都會發生 係要屈落星座，好撚on9

睇黎樓主好on9

ex處女男 散左4年 到依家始終都覺得佢係最完美既男朋友
超級細心 好錫我 好照顧我 同佢一齊long d 3年無鬧過交 (除左臨散嗰個月) 心地好好 專一 會令到你好安心 好愛我 會不停講好掛住我無左我唔得
係我嗰時太細個太幼稚 好介意佢同某個女仔朋友太close chur到逼走左佢
好後悔 挽回左3年都無用 佢依家已經有女朋友 我只係希望佢幸福快樂就夠啦

射手女真係中意你就想成日痴住你,自己報備去左邊,係處女男成日唔講自己諗乜

利申射手女